---
title: " porque eu tenho que sair pra trabalhar"
date: 2009-08-28 16:54:35
---

claro que eu queria ficar em casa o dia todo escrevendo e lendo e quem sabe brincando de web design eventualmente. e a gente resmunga que tem que trabalhar, que tem que sair, que tem que fazer estágio pra faculdade de licenciatura, mas a verdade é que sem tudo isso eu ia ficar num tédio terrível, em casa o dia todo pra escrever e ler e o que mais, crescendo uma depressão terrível que não se resolve nem quando chega o marido e a mãe pra fazer companhia, e que afinal o que me mantém muito sã é o ter que sair e ter que trabalhar e ter que interromper e deixar pra depois a revisão do meu livro e o começo do próximo, estar sempre entre uma coisa e outra sempre esperando chegar o dia em que eu possa ser só uma inteira, e ter que sair pra academia pra correr atrás de coisa nenhuma e conversar sobre futebol com o mineiro palmeirense e dar uns socos no professor de boxe, etc. porque talvez quando chegar o dia em que eu vou poder mesmo ser só uma, inteira, vai ser também o dia em que não vou mais ter nada pra dizer nem vontade de fazer coisa nenhuma, e melhor vai ser passar o dia na frente da televisão vendo reprise de novela.
